CA/ACO招聘/賽後/(95) - 你班FD個個考晒督察，你呢？下？

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 7 月底 (前排更新左）

前文提要
CA/ACO招聘(85) - BIG BUDDHA 派華田 TO TOWN

CA/ACO招聘(86) - 一車又一車華田送到手中

CA/ACO招聘(87) - 笑死人咩，你冇錢仲計咩劃呀。下？

CA/ACO招聘(88) - EO拎一個月人工唱哂做毫紙已經埋左你啦！

CA/ACO招聘(89) - 咩話？有ACO offer 就=全部煩惱解決哂？

CA/ACO招聘(90) - ACO含恨而終幸運大抽獎正式開始！

CA/ACO招聘(91) - 我只是怔怔望著你的華田 給你我最後的叫春

CA/ACO招聘(92) - 人地有工人做飯 你仲要自己做飯 你話醜唔醜 下！

CA/ACO招聘(93) - 大學生答野極有sense有禮貌咪又係ACO，你當你自己係邊個呀！下？

CA/ACO招聘/賽後/(94) - 依家唔衝唔通等7老80先衝咩！下！

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月5號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月30號
第13水ACO OFFER 等下啦 急咩呀 等大榜啦

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5 <-已派至4月9日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

往年offer數字

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

我可以講埋自己個例子你聽：

21/3收offer
25/3寄返form (我填咗29/4同5 weeks通知)
25/4收齊rd email同信 (3/6 rd)
因為我個case都係一個月辭職通知
變咗我可以係收到rd嘅第2日，即係26/4就遞信
我last day就會係25/5，而last day同rd exact date之間嘅buffer就會係一星期

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

如有遺漏或補充歡迎巴絲提供

特別鳴謝 夢醒巴

新post留名翻兜春

希望好位神賜大家力量

CA姦房，獨具慧眼

原來開左LOL

CA姦房EO個英文名好似C字頭

唔記得，淨係留意中間位後生EO

希望多D人no show CA in
睇上面lee條數，好似得四份之一機會入到

加油啊 仲有aco

同埋CA姦chur咗我半個鐘

Lm

Ca 姦 eo 姓Ng?

no

我記得好似係4個字母，同埋個名係C字頭

有冇戴口罩

無

唔通轉咗人？

5.5 狗叫個 offer 春要去訓了
聽朝準時返工

LM 52春

差唔多四分一機會有offer
易拎條蛋散咁都唔俾offer我

下次到你

唉

6880，如果跟上屆比例，aco應該真係會大放水

發夢周公話畀我知：
截至5月中，派咗大約500份ACO + 700份CA DO，仲有一半多D ge DO同waiting未派

請放俾我

不了

祝你開完新po就會有華田

深宵再叫一次WL/翻兜春

想問下如果我assumer day係12/6
而week就寫2 weeks

咁佢大概幾時會sd email，係唔係12/6之後數2星期，即係26/6之後？

係囉，成班都仆街黎。唔睇表現唔睇resume，睇眼緣既青姦

尾水希望公平

希望今屆多啲waiting，甚至有翻兜

仆街易拎

想問下2200呢個數字係邊度黎？
522 in 求offer

感謝你有offer未

Sor for無追post
希望我都有

都有32%機會入到啦

522 女女男房 elaine

新post lm
瞓前425in 華田春

希望之後黎次大翻兜兼有我份。

希望我都有份

A little bit

409老姦已歿
跪拜翻兜神 + However God

上屆無offer灰左一年
今屆又無 個人又開始灰灰地

524春

一樣，真係好灰，真係好唔想等多兩年再考第三次。

叫翻兜/wl春

爽

原來有真。95

ED春

其實往年都係四分一左右機會中

52春
下一水快啲黎

橙！ 文總都要吹奏康文輪班位好處 一定好伏

唔知3/6會唔會出下一水ca呢

[member] board c 無口罩

新post
好位神

6880/2200

接近1/3機會，3個入到interview 就有一個得
難怪咁多DO

兩年又兩年
唔想去到老先有max
考到心很攰

次次都話好多求助個案，但冇實際數字

3/5係咪要開始叫offer春?

比較返上屆就知，上屆報喜嘅密度冇今屆咁大

offer god

上屆計過，又係1/3機會wor

勁多好處

屋宇署都有

屋宇署又係出名忙

求CA DO
求ACO 翻兜/waiting

又到畢業季節，好難搵工，唔想失業，求offer神打救

下？即係含恨而終？

點啊柒頭，又想串死者啊？

好似都有聽聞過

呢條仆街連死人都攞嚟笑

10號interview,好緊張呀

放鬆Ｄ啦，唔洗咁緊張喎

求杏巴賜我地offer力量

幾年前in過一次
最後入waiting list
但因學歷問題唔畀offer我

依稀記得係咪問九大簋,處境題,朗讀英文?

點樣因為學歷唔比

話我無中學會考數學成績
因為我無考過dse,會考
我喺澳洲讀中學
而我亦將澳洲中學成績做學歷評審
結果只得等同會考合格包括中英文
所以唔肯畀offer我

最後我要考igcse數學補救
但已經係1年後既事

垂死掙扎悠位靚女神

rd spring

睇個款都有排搞

你收手啦
真係會比你燈走架

我見新興巴咁神心，我都玩埋一份

我自己反而撐呢位aco wor，有啲歪風的確唔可以助長，尤其係啲仆街老屎忽

521 in 今日就收到blt 分

今日收到？幾時考？

一身屎

等陣返去睇信箱先
我522

我都係岩岩郵差派到，可能未到你

利申：14號考

510 in 今日收到 BLT分 73

我14in好似仲未收到

個個都73

未派到掛

73係咪即啱咗11題？

咁sad,我九龍區

我都係九龍區

係 11/15

放工返屋企睇下信箱先，冇星期一打去問，但打邊個電話？

估唔到會啱11題
我真心睇住啲題目黑人問號
十成九都靠撞

冇溫過？

淨係玩過app啲問題十次樓下
無睇過啲基本法
今次真心符符碌碌喎

唔該

有冇人見aco英文衰咗都有offer

郵chop幾多號呀？

Blt 得40分係咪冇望？

5月31

今屆會唔會係尾水？

之前追po 好似4x 分 都有do 我諗應該唔關事掛

4月8 in
啱啱睇信箱收到ACO offer

恭喜啊 覺得自己見成點啊

恭喜啊

少，但唔係完全冇機會

恭喜

恭喜呀
住得遠？今日先收到既？

有冇人去咗考CRE?

今日仲有華田？

恭喜哂

請問郵chop幾多號架?

我都住新界西
最驚呢啲情況

冇計 啲郵差要騎牛入嚟派信

恭喜改巴

Role play

多謝晒
祝你都有offer/派靚位

RD春啊

我見到好多巴絲一收到offer 就辭職就覺得佢地好勇 等左成個月都未有rd信

522 in
今日收到blt信
80分
住大西北

我524 in，今日都收到BLT信，一樣係80分

齊齊等offer

希望大家都有offer啦

巴打幾時收offer

去緊旅行都要拜拜offer god

5月頭唉

同埋我係絲打：）

一樣
信已遞

你有rd未？

未

勇者在此

無offer都辭職

見到你地咁勇 我都好想劈炮

我以為你已經做緊aco

我都係收華田就即辭職，裸辭我都試過

咁你有rd未啊道道？我試過裸辭結果失業一年

下星期training la

個個都關注你派去邊

唔使太關注我，咪又係打份工

新一日翻兜/WL春

翻兜/Waiting春

新的一日，新的希望

ALL IN!

巴打 加油
齊齊叫翻兜/WL春

一齊叫 翻兜/wl 春

如果想開心

希望大榜有ACO offer，waiting list都好

大家搵d野攝下時間啦
甘叫春法好辛苦

利申叫緊

非官方統計一班training大約每五個人就有一個會入伏位
你都係求個正常位算啦
新入職黎講，悠位比伏位少

你 收offer 同收rd 中間隔左幾耐？

就等我創造奇蹟吧

每日一拜

華田神

如果係水泡科就梗係9衝正苦工啦

Nothing special，有點緊張同期待

希望冇轉錯行啦

咁最後一次祝你入到人事正常既位

最後一日假期喇！

今屆係姦房天下

已經6月，4月頭offer 都未收到rd

GGO搞咩鬼

好快輪到你

515 spring

CA姦房，獨具慧眼
524春，求三位女神救救毒撚

巴打你係咪整係in 左ca

春

巴打見成點

仲快過我 我510 in 都未有喎⋯

原來咁多人收到 係咪我住得遠

第三個510 希望我地一齊收offer

6月了放大榜未

7月尾

offer 神

早晨又叫春了

5月8in

琴日收到blt 5月30寄出既

大把冇牌既乞食科爭ACO啦
識幾個報2016果屆 第二份工就做aco 依家跳左兩次point

好耐冇見喇，我係夢醒巴，聽日上training喇

四大 bachelor of science

好耐冇見

Lol

無專業資格，咩大學咩成績都係假，一樣要乞食。

想問巴打有offer未？

前日見完，希望有offer
我18fg, 入到去再考其他post都未遲

考到會唔考咩？我相信大部分人考到主任都會做主任唔做aco囉

駁唔到

大學生做ACO已經輸左100萬啦，仲有咩好交代？

不嬲都話係私人浸一輪，見下世面，再入正苦會好啲，到時你個心態同待人處事都會趨向成熟，如果你一畢業就入正苦，萬一遇著啲仆街老屎忽/是非精/白卡佬，你都未必頂得順

仲有冇新界大西北遲收信嘅巴絲

呢啲朋友要唔要都罷啦，睇野要睇長遠，冇人永遠都係一帆風順，最緊要認清自己目標，睇你想穩定定想搏，然後就用自己能力一步一步行自己想走嘅路

根本係個老闆出唔起錢/唔想俾錢先會咁同員工講
由於香港冇集體談判權
所以就會有好多老闆壓榨員工嘅情況
一個唔該又可以隨便炒咗你
尤其係中層人士最為高危
大如迪迪尼同國泰都試過要栽員
咁你話啲人點會唔對正苦工趨之若鶩
就係因為正苦工可以俾到佢地私人未必俾到嘅穩定

私人你想發圍，點都要有一技傍身或者有專業牌，你兩樣都冇又想長做，真係要天時地利人和夾到，又保證到你到老都唔會驚俾人炒

出面有啲人好膚淺架（好似柒頭魔巴咁），會問你做咩走去考aco唔去考2a3o, eo, ao, 大佬啊，你啲officer位又唔係多，同埋你如果做私人都未必有足夠時間去應付考officer grade位，既然係咁，點解唔試下做住aco再試下搏更高嘅post

主任工作量太大
ACO準時收工+無撚敵爽d

真係冇咩大志，自問普通料，又想穩定咪試下囉，不過正苦工好睇彩數，最好做住一陣私人感受下職場文化先

大學讀嘅野多數唔會做返相關嘅工作，我同我大部分同學都係咁

你又知一定reject你

Offer 神

放心，佢講係咁講，但最後一定會遲

但人工起碼都合理，私人ot到你死都係雞碎咁多又想唔俾ot錢你

大公司多數有個仆街心態係唔憂請人，不過而家資訊愈黎愈流通，再加上大家口耳相傳，好多人都會知道呢啲公司實際嘅工作情況同文化係點

讀非專科冇牌既msc，都系乞食
有牌既又難入

Offer春

好位神

Ca 春 offer神

ca春
重貨春

Thx 閃電巴

524 ca春

Rd 春

繼續新一日翻兜/WL春

翻兜/WL春

北角有冇啲餐廳可以推介下

日本米線岩唔岩

乜來架

酒樓？

可以去七重天餐廳鋸扒

懶肉畜生實小辣

癱仔啊jer

上屆6月嗰陣出過一次大翻兜，希望今屆都一樣啦

希望有大翻兜

謝謝，希望唔會訓著

帶埋我走

期待星二派位多啲

我鍾意炸正勿演多啲wor

係咪英皇道個間

星三啊

好似係，喺殯儀館再過Ｄ

你幾時in架

個幾日lunch你會唔會同同group一齊食架

會呀

順便帶埋我

一齊走 一齊拎offer

好少食呢間

12點先訓

CA青姦，獨具慧眼

大翻兜 一齊集氣

開左tg group for現職？

冇 呢個係私人咋

遲d過咗7月尾先開都未遲啦

我訓先喇
如果想TG同我吹水就等聽日先啦
歡迎指教

Ok 放完大榜先

幾呢度推到（200）

將

Good luck ar

Thx

good luck ah
我終於有時間上水啦
希望你派到好位

翻埋我吧
求重貨絲GOD翻埋我

重貨絲

係呢個時候又要拜跪重貨絲god翻埋我

Thx 米芝絲

求翻兜神賜我offer

52春

一齊加油仲有好多位，實有機會嘅。

快啲六月尾啦 510訓前叫春

仲有58日先大榜

叫春

有無巴絲知RD派到幾時

521in岩岩先拆BLT信 93分
叫定offer春

臨訓一春

早幾日in完上嚟同大家一齊叫offer春

p.s.追post追到而家in完都未追完停在(80)

好有心

5星期春
希望有華田 唔想再番私人工啊

督察=賤狗

為左aco 人工 我願意放出悠ca位俾大家

508叫春

為左ca 人工 我願意幫大家做派$4000 ge位

524叫春

我都508 你邊間房

早晨，今日第一日返新工，祝各位叫緊春嘅都有華田飲

又係新一日，翻兜/WL春

又到星期一柯春啊

尿袋都帶埋喇

醒目

模範里出口旁邊有間餐廳 無記錯好似係青協之類營運
電車路往太古方向（過咗香港殯儀館）都有幾間茶記

諗好組名未呀！下？

叫含恨而終組好冇？

希望起碼 waiting list

叫魔巴下屆請"組"好聽Ｄ

CA/ACO招聘/賽後/(96) - 諗好組名未呀！下？叫含恨而終組好冇？下？

岩岩趕得切，頭先塞車，我上堂先喇

Good luck喇 夢醒巴

合味道先生你未簽到。

求翻兜OFFER

RD春

上星期5已經叫人fax左去GGO, 本身想叫佢地internal寄埋去GGO, 但又好似好過份咁
最後今日先拎去寄

魔巴同夢巴互動有時都幾搞笑

今日唔知有冇ca呢

組名都改埋喇pk

應該呢個星期有啦掛 都隔左四個星期

分組遊戲

會玩d咩濕尻遊戲？

岩岩玩咗兩個

好悶 就訓著

依家係咪仲玩十鳩幾格填邊個有養狗有行山嘅人名落去？

死人你就咁開心，死人既水你都抽，咁我祝你個仆街冚家產，咁你就可以慢慢抽9飽佢

返工叫下春～～～～

下一場雨會幾時落

老姦 英文水煙 難到pk

跪求大翻兜，華田雨淋到我底褲都濕埋。

夢巴，想問下training係米都係著casual wear就得架?

RD信會寫dress code

男士唔著得短褲、背心

岩岩放左

thanks~ 繼續RD春!

今日有人著短褲

北角上堂break路過

果個魔巴係咪拎左offer ga啦？仲係成個怨婦咁咁口臭既

新post WL春

527in 求offer

係啊

即係你點著都冇人理

夢醒巴好似今日rd

全城期待

笑左 道道簽到未

全場焦點

如果計10日 可能係下星期
今星五仲要紅日 真係未必今星期出

希望6月會有大翻兜

呢場應該係CA雨了嗎～～～

睇番上幾個月個期 有可能CA都係下星期出

有靚女坐過黎

益左你啦

training有冇得玩電話

10-14日啦

執到喇

仲有3日可以對

正啦

睇黎夢巴應該幾靚仔

諗番起嗰次仲俾個講者問我點解咁快坐番低

平時佢笑aco一畢業出嚟就蝕一百萬 含恨而（老）終 都當佢搞笑
但呢隻野進化到連跳樓而死既人都抽水 真係心理變態

你鍾意咪著全套西裝囉！冇野嫁喎，同AO EO撞哂衫姐。

EO: 「依，同事，你好，未見過你既？你新入職？」

ACO：「係呀！」

EO: 「你入錯班房啦，EO training 係隔離房」

ACO：「其實我真正身分係一名ACO，今日first day」

EO：「...」

好唔好呀！下？

玩緊

非，毒撚一條

其實本身唔進化都已經係咁，之前已經試過
請上圖

有 唔係點頂 悶撚到咩咁

推一推

魔巴又覆我啦

咁都好D

悶到恰著左

覆緊你地啲message

翻兜神
重貨絲

要留個好印象俾人嘛

玩咗成朝電話

一陣放飯，一大班ACO同一班EO撞埋一齊等𨋢。

人地就西裝骨骨，事業有成，你就成班路人甲咁，你話自己似乜？明明大家都大學畢業。

垃撚圾

重貨絲神召喚

Training 一定係 係米一定係去北角架?

毒撚都可以係靚仔

我都收到
同一日

非

收到rd 了

你諗住點著呀

恤衫西褲囉

邊有咁撚快啊

等你禮拜4報告

開埋tg啦

就係你今日冇去？

好似有電話打

你地快啲相認啦

5月7
如果7月尾rd就岩岩好. 有得放下假

Offer god plz save me

有冇喺班上自爆連登名？

rd應該十個有六個都係連登仔

2/4 in aco求waiting/翻兜

個個上training個時都話自己毒到出汁
會唔人會結果一出嚟係成班醒目靚仔之後笑人地毒？

放飯未呀夢醒巴？

玩遊戲

一班幾人,望落幾歲多

5月頭rd spring

會唔會打TIE著埋外套,我建議就咁西褲恤衫算

其實普遍新入職 ACO，大家眼見嘅大概係咩年齡層？

收到fax form仲洗唔洗寄？

嚐樂煮意？

52

52春
去旅行都要追post

你終於收到啦？？？？

冇錯

巴打現職？？

我都想知
我in果陣都係讀水煙. 望到篇文心諗仆街了
之後一直好擔心. 驚篇英文影響左成績

玩得開心啲
希望你番黎就有華田

我英文都唔好. 都係靠拼音盡力讀
問問題都load左好耐

一齊有華田

8/7/2019 撞到大學同學，但佢係去EO training，然後無地自容。

其實accept form 叫你填果個日期
講就話係可以返工既日子
追左咁耐po. 發現通常都係填果個日期先收到rd
我填6月24. 應該6月尾先收到

果陣已經盡左力拼. 佢地係咁寫野

連個timeline都要插 lol

到底下水CA幾時出

另求ACO翻兜

我好似得15分鐘

爬文記得你講過

因為若干年之後，你望返轉頭，就會發現幾時報ACO幾時ST幾時interview幾時RD已經唔重要。

但RD果時撞到大學同學EO，個震撼畫面仍然歷歷在目。呢個先係成個timeline既highlight。

明唔明呀！下？

我5月7收offer
填左6月24 + 5weeks
辭左啦. 7月開始放假生活

好彩我唔係大學學歷

[member][/me
mber]

邊個部門最多公務員呀！下？

成個政府部門有幾多個公務員呀！下？

問題：魔巴今世考唔考倒aco啊 下
答案：考唔倒
正確！有獎！

唔知呢

求翻兜

XX茶餐廳

食鬼得切咩

平均20尾

有

堅毒

下晝唔算悶wor

大撚巴啦

你食飯同幾多人一齊食？

如果我入咗職，佢係under我嗰個睇唔起ACO既CA，我會玩L7到佢癲

道道你睇幾多人關心你

講咗咪自爆

就好似脷封咁，物流界出名西

講咗有人會估到

好似幾正

道道派位個日都好多人睇住你派邊

新興巴你辭左未？

同你地一樣24/6+5weeks

諗緊今日辭唔辭好

易估左

今日in完？出咩題目

係「好唔好」，唔係「好冇」！中文都未打得掂，唔怪得你連ACO都考唔到，要含恨（撚）而終啦！垃圾！

諗緊爆唔爆出黎好（TG）

除咗你 仲有冇靚仔靚女？
Tutor係咩樣

有
普通樣

佢個社會垃圾人渣點會有offer，CA都俾多佢

係咪呢

得某幾組人數唔同

幾時RD 好緊要啊 睇e-payroll 要入RD DATE 嫁

其實「好冇」都冇乜所謂，最重要既係佢最後少左個「呀？下？」，搞到而家又似詢問又似反問

即係佢自己都唔知想問乜春

仲有兩日時間

使唔使抄notes架

如果你想放下假. 回一回氣. 做下自己野就辭啦
等錢洗就唔好啦
之後有人講. 而加唔放個長假. 以後幾十年政府生涯都冇咩機會咁樣放假
諗到呢度我就果斷resign

剛剛收到RD信

我估7月底
plan緊去下旅行. 做下自己plan好未做既野. 做下運動咁

擺到明啦

唔知上緊training既各位會派到咩位
祝大家派到好位

但咁既心態會玩死左自己先 記住政府越低越惡

個時覺得filing好難，依家覺得好易，因為日日都要做

filing 份notes有用。123456編碼，同埋入面d野CA考ACO會問。

後者

正宗做法跟規則就好煩，各司各法就易。而家黎緊檔案法要立就麻9煩

我直頭就失業，想喊

求翻兜神大顯威靈
好似上屆六月咁大翻兜

3.6 ~ 5.6
有邊啲巴打上堂

我都記得係密密寫

good point

同埋我公司準備7月中大汁位，好多封塵好耐既文件要拎去碎最遲下星期都要遞信。

計返24/6+5weeks
假定traning第一日係星期一，好可能rd係5/8
都仲有差唔多成個月抖

咁上下啦
我都當左自己7月尾8月頭rd

我公司6-8月淡季好得閒
不過係屋企抖好過

盲公繩好好用

我有心填早少少比佢.. 但係好怕佢8月中先有RD

我反而冇為意佢地有冇寫野

讀英文果陣直頭全程望實張紙

你明明有offer

自膠睇錯 我以為係問咩房派offer多

今日又冇ca

可能你會覺得我係講緊風涼話, 但in完就唔好諗咁多
因為你永遠都唔知道佢地到底係點比分

我個陣無論in ca定aco都係睇唔到個eo究竟寫左幾多野

我都係5月頭果水
填左6月24日 諗住7月頭有得train
原來rd要等到8月
請問打返去改6月17日 有無作用？
想7月返工....

我嗰陣易拎都係咁寫野，應該係寫緊十個唔請呢條友嘅理由。

BTW，易拎正粉腸。

簡單黎講就係寫目錄 多數都係寫個標題 就係咁簡單
分入乜野file先至重要 但唔係每個人都會做GR 甚至一世都掂唔到file
所以filing上堂得個知字就夠 唔洗記

唉，又要再等

你係6月24 再加幾week?
冇記錯好似佢會計足時間比你

做落再問啦 有個概念已經好易入手
有時仲要寫minute 雖然好簡單有d 整埋個印 吸落去填返數字就得

最記得初八果日in 臨走都講返句新年快樂

有offer？

等到幾時

610rd了

我都想知
日日4點就不佔停loop email希望收到ca do
放工又望信箱有無翻兜aco do

仲有半粒鐘

大家一樣

我連filling係乜都唔知
冇文職經驗. 而加份工雖然係office. 但唔算文員

係既

當你個reply係Memo，依家入file

MEMO dated 2019-06-03 from 角落的炸蝦 to 新興仔
(Re: 我連filing係乜都唔知)

寫完

我係加5weeks
有無人試過改早？
因為我手快快收到offer就辭左職
6月頭就last day
等到8月先返工好驚比屋企人屌死

我想問aco依加係咪都仲未有大翻兜offer出現

你依家係返幾收幾?

未有
暫時都係好似得重貨絲一個係

between 上屆係4月已經有一輪大翻兜
光頭佬房仲要大贏家

返住炒散先都得
當玩下, 又有錢賺

其實係咪就係轉左玩法
但又無咩消息wo

如果真係唔識既話咪睇番之前人地寫果埋堆

派禮物咁派華田

我都有諗過 但無相關經驗 要搵下係邊有得apply
仲諗過直接in下新工做後路

漏網重貨

我
14/12/2018 skill test
15/01/2019 收interview email
05/02/2019 interview 姦房
28/03/2019 DO
03/04/2019 親身交form (填10/06 available）
10/05/2019 收RD
19/06/2019 上堂

時間怪怪地咁，爭好遠

我屋企經濟壓力不大
但辭左職日日坐係屋企都怕比人哦
建議未有offer都唔好裸辭啦

Offer god呀呀呀呀～～～易拎～～～

女女女女女女雙春嗚啊！

知啦～全世界都係EO呀，你死撚開啦垃圾

notice period 填左0 weeks?

想問ca同aco in完大概幾耐先知有無offer？

5 weeks

順利完成第一天，聽日再續！

其實差唔多啊 收rd同上rd都係差一個月左右

太興奮

條友戇鳩架，咪勞氣

咁唔會人人有份，永不落空嘅

今屆唔通唔玩翻兜

直接waiting?

但你幾月in 預計下水到你未？

多多都殺

枝靚靚四色筆終於有用武之地 話晒都七十幾蚊

我正式宣布Elaine係派offer女神

睇文總最新果份通訊
ca 6200 人有得in
aco成過6800人有得in
今次比多左好多人in

今年志雲有無坐board?

對！

但ca好似少左人in

ACO今年大放水嘛

等你後日上嚟分享派位結果

TG la

想收到offer 幾時派下水
Offer god

係咪今日收rd既都係第9水？

第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號

大放水都冇份 下屆都唔知咩情況

ca獲面試多過14少過16
aco就史上最多人獲邀面試
最怕多人到最後自己連wl都無

係囉

宜家真係做住ca等aco放榜睇下點

幫女朋友問
佢1月見ca
想問到而家都未有通知係咪即係收得皮？
定重有咩大榜？
同埋係咪唔請都會出email通知？

可能
多左人所以唔翻兜
等見完先再一次過搞

等放大榜，到時會出e-mail通知你有冇waiting

唔該晒巴打

咁多人in，翻兜機會直線下降仲要佢揀人啲標準完全估唔到，真係連少少把握都無啦

又多個510

收咗offer先入得？

呢個私人架

上屆我朋友等rd等左半年

柯春

佢本身都女神，個人覺得

係email set條rule，一收到csb既email就響咪得

其實我好耐之前都有講 可能轉左名啦

又就嚟1001喇

就辭工就忙到hihi
佢地今日仲教緊我新野.. 點算

又再次叫個53春先
下水要中啊

朋友係北角做training support
話今期d ACO無一個靚女

手機email唔識set

雙料/aco捐500，ca捐300 宣明會，出糧即捐、即請老豆老母食好西。

女女女女女女萬歲萬萬歲！
求Offer神救我出苦海

有ACO offer我願意捐1000

有offer一定要好好報答屋企人長久以來既支持
Offer神

返工就返工啦
成日咁諗成個行業比你地搞灣曬

唔係wor，今日先有個靚女坐過黎

真

其實唔係要靚仔靚女，係要乖樣平實樣，一樣係your face your fate，靚仔靚女就通常EO以上先會多。

利申：聽講

唔開住

上屆派offer冇今屆咁爽快，懷疑要就返ca條隊，今屆有晒經驗，又多空位，所以少咗出現翻兜情況

今日絕大部分都係乖乖樣

今日有約50幾人上堂

我好乖我好乖 好想要offer
Sor等到痴左線

咁遲上嘅，我記得你同我同一日見

我都好乖

識返個啦夢巴

我樣毒到爆仲傻下傻下咁🐻

Chair:大波唔請

等我一陣

夢巴單身？